Ze vond dat ze zijn misleid door de zorgvuldige, het zorgvuldig aandacht van haar dochter te denken de bijlage die als ze eenmaal hadden zo goed begrepen, veel geringer in werkelijkheid dan ze was gewoon te geloven of dan nu zou blijken te zijn.
